每次買野我都會揀近乎毀容既貨物

心知道即使幾多個人經過 心知道價格降到幾低 都沒人望佢一眼 領養佢返屋企

棄置係特價貨品架上面 一日又一日既過去 此日期最佳 始終都要來臨

佢既價值終於結束 最後撤手塵寰 佢知道 佢同其他貨品一樣 佢知道大家都係出至

同一個廠 同一個包裝 只不過 係一個意外 令到外型奇型怪狀 沒人會了解 沒人會體諒

但係我知道 我好清楚 我會專揀呢種貨物 當我拎起佢 我從倒影看到自己 好清晰 好透徹

哥買的唔是貨物 而是一次又一次認識到自己

毒拎心情 沒人會明

做乜撚野

不解